【港共連環拳】睇黎開始搞眾志

過去幾個月開始
港共為左唔將太多民怨慢慢累積

寧可響低潮一次過做哂所有仆街野

睇黎今晚仲有幾單

正如鍾翰林咁 比人拉完隔一排大家又唔記得